#Izie Mobile

## Configurando acesso API

Altere o parâmetro "apiUrl" do arquivo www/js/config.js, digite a URL da API 


## Executando o projeto em Desenvolvimento

`bower install`

`ionic serve`

[Swagger](http://swagger.io/)<br />
[Swagger Online Editor]( http://editor.swagger.io/#/)<br />